97巴絲吹水台 104 9724

搞錯無人開
好彩有我97良心

我地卜卜脆

警務人員子女關注組

仲好講 不嬲1001開

小妹不嬲唔會開

咁你唔好搶

Btw諗起中文有手足因為自己係狗仔情緒崩潰
拎著電鋸行想行出去果條片

吹牙

Nice pic

留名

你今次當買個教訓

吹到

hello

Thx巴打

你好
屌星期一又要交一份

頂住

來前行

未識唱

輕鬆

9724

沒有人

有無諗過係你原本都肥到成個波咁

好似冇

@B華 求大頭菜價格

95

Want come ok?
Me 110

笑4
開咗fd only

My fd is u
Me 個個禮拜都3位數

今次b華開post 大家記得慢慢嚟 冇返一年半載都唔好爆

又針me

等疫情完咗返嚟睇就啱了

等佢之後唔敢再笑我地開post推得慢！

咪屈
不嬲唔笑

失踨人口上水

比中共坑殺左

Sad but true

好好珍惜有連登嘅日子

好好珍惜有夢巴嘅日子

不了

我英第4季完咗，其實動畫真係做得幾好睇，可惜漫畫愈畫愈亂，依家仲好似趕收工咁今年內可能會完漫畫

相反鬼滅強行拖長

發現依家真係好難有新嘅漫畫上到神台
火影 海賊 龍珠呢D真係好難再有
食戟 鬼滅 我英 呢D原本係大熱嚟 依家收哂皮 全部爛尾

所謂神台作其實各自都有問題
只不過呢個年頭太多嘢睇，讀者要求嚴格咗，再加上依家分季連載容易因為動畫公司易手而水準不一，所以難上神台

真
80年代嘅 龍珠 slam dunk
90年代嘅 火影 海賊
呢D上神台嘅都唔係完美，但總係會有一大堆死忠
反觀依家00代咁耐都未有一套真係做到長篇上神台
全盛時期應該係火影海賊個代，個陣真係有好多套都好好睇
我自己漫畫係睇劇情，動畫係睇情緒，如果真係一直追嘅話就會兩邊睇哂

近期啲嘅鋼煉呢

其實鬼滅如果唔係無慘果度咁拖
會好好

@牙赤

有阿妹
開咗島fd only
但返緊工掛係度許願

清點定義近期呢兩個字

咁比起8,90年代咪近期囉

點解我個島乜7都冇！！

近期？鋼煉？師兄啱啱出冊？

你有黑玫瑰仲想點

鬼滅係我近年見到最接近神台嘅一套
可惜
其實我英本身都係嫁。。。呢套嘢唔係好耐，但已經好多經典場面出到嚟

都話鬱金香嚟
個妹喺邊 見唔到嘅

無睇過禾英

鬼滅有動畫加持fans對漫畫包容好多
但最尾打無慘拖太長

覺得鬼王炭我接受到，但係拖太耐fans無曬幻想

佢週圍行，我都唔知係邊

我鬼滅未睇到嫁唔好劇透
我英我推薦你睇，動畫做得好好，同埋佢套劇場版係少有地近乎完美

得閒先
打動森+睇一拳/鬼滅/博人都夠我磨時間

你覺得套嘢點

神台中嘅神台
反而鐘意fa

博人我棄咗第二套嘢嚟畫到勁柒 又格硬畫廢哂上一代D人

我麻麻地

漫畫>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>動畫

2203

漫畫畫到咁柒都睇得落...

進步咗好多

起初柒到

唔明點解轉助手畫要專登畫到唔同哂樣

要懶有自己風格
但明明火影好多場景都係佢畫

畫柒哂d人 又要整到上一代勁廢 專登去再講一次新一代點成長 好似炒冷飯咁

個20週年好撚深刻
佐助無卓羅咗成個禮拜

作為舊作fans 見到咁樣真係唔想睇落去
明明佐嗚已經勁到忍者神咁款 係都要格硬畫到佢地變到成個白痴咁
博人傳不了
火影已經完咗呢套同人嚟

各有睇法啦

漫畫開始到戲肉都多咗好評
（當然tv原創依然）

唔當火影睇都啱，畢竟忍術佔比重已經唔高

Btw好想去一次富士山火影酒店有無客仔包我去

用科學道具呢個位真心痴線

穢土轉生都好多人屌
科學忍具更加屌

穢土轉生我覺得冇咩問題起碼係忍術嚟 同埋好早期大蛇丸打三代個陣已經出
如果冇呢招 後面邊有鼬攬住佐助同埋四代同嗚人講生日快樂呢d經典位

其實係
穢土轉生由其火影歸來情節根本由第一部火影開始鋪排到最後
成套野最唐突位應該得六道仙人無啦啦跳出黎

但其實有bug明明當初係召唔到4代先啱
而唔係因為3代阻止而召唔到
同埋火影成套嘢其實都有唔少bug只係隻眼開隻眼閉算

上神台
唔講bug

點解班死左咁多阿哥都開唔到眼

9尾分開1半呢個都好on9

有幾多97手足仲讀緊書
我下年先u grad

早

小妹都仲讀緊 唔驚

why 你係小妹

女仔+後生=小妹

屌

小妹巴好型

千鳥勁d定雷切勁d

鬼知牙

@牙赤
你有無街機同星星地板

2223

2235
應該呢幾日內會玩爆隻海賊無雙4

你一星期要上幾多日堂

3日 但唔係上好長

冇呀
櫻花就有

拎咗牆
好想拎埋啲地板

睇下你聽日有未
未嘅 我聽晚寄俾你
我頭先揸住部機玩 玩玩下瞓著咗 勁On9

我指星星，櫻花我牆地板都有

Btw原來女人都無腎虛

哦
好靚架咩？我冇留意

咩叫都冇腎虛？

打錯

Bwajaga

Btw你買唔買amiiibo卡
想踢走人

想買 但聽講信和是咪冇哂
今晚有隻同我講想走 但點解唔是黎耀祥
好想逼走佢

想買二手，$30-50有得自選

有咩巧睇

仲讀緊書既手足點捱
而家日日都唔想讀
而家又搵唔到intern
間學校逼人一定要做intern 先grad到

巧巧睇上咗癮

好彩我year1 2就做哂所有呢d嘢

睇邊套

@牙赤 入咗好多手大頭菜，好驚要jump

我個島赤13x

我9x

睇埋聽日就放

放完就6xx

但求打個和

@b華 有妹

依家嚟一嚟ok?
返工偷玩

得 我依家開

開ed

公司請你返嚟打機？

關唔關狸事牙

搵唔到你

食緊雪鳩

你加小妹tg啦，搵唔到

Blocked

@bwa 要jump了
大頭菜69

小妹都係

下晝61

59

cls成班

97係cs post

小妹是清泉

真想像唔同我一直同班痴線佬講嘢

屌爭d想屌咩叫A0.5

泥馬比呂布屠了

1900

傻b熊呢排冇得玩音驚咁有咩做

呢類音驚(卒碟)

仲有屌你

Ok

0614

0643

想食你

我都想

1958

2017 大你

兩條毒撚想溝小妹

2252

盡晒力推

係你兩條毒撚想溝我

B華開post推咁大力做wt

有冇諗過特登唔推好幼稚

所以我一直推緊
小夢太善良 口硬心軟 可惜b華良心當狗肺

醉曖小夢

0709

你又咁早

早 熊

今年dse嗰班真心慘

全港都慘 除咗班狗官同強姦犯

1201

@b華
釣魚釣成點

只知B華失了縱

1554

唔夠300

靜到

個個偽毒

自己一個釣咗成個下晝300咗

魚拓好靚
得兩件

唔儲啦 釣撚死小妹

50萬一個

9

7

2

4

轟呀！

聽完細B講公仔機
巧連感動

細B份人串過馬撚 好多都係拎D唔要嘅嘢/係人地到夾完嘅嘢放落自己部機到
同埋D台主都係當部機係次要收入姐 出面個個俾個港共搞到主要收入歸0
班台主拎咩funding呀 排下隊先啦

唔準你咁講
公仔機業蝕住做好有良心
但台主蝕可以唔租姐

Old news

2311

32

泰仔啲meme地獄到

我差唔多瞓了

中vs台泰 Twitter戰

其實有冇國家係幫中蟈

0646

0749

0812

Ay see you can see

嗨

失蹤人口又出現

好耐冇見

真係好耐
呢度變咗夢熊吹水區

靜咗好多

Who

97全靠夢熊B三個人撐住

之前睇你最後個post以為以後都見你唔到吖

1451

繼續報時謝謝 1456

邊個post

我想繼續放假 唔想返工呀！！！

你特登叫人ban你ac

都小kick

冇所謂 清哂po

0057

好似你偷食咁

你點知我食過

因為我⋯

依家唔留啦

0645

新人番名

等B華入嚟同你相認

唔同人妖玩

我都係咁話

+1

圍爐欺凌

垃圾樓豬
開po又推得慢

開post比你同牙夢互含仲想點

好喇喎

又拉我落水

清又改名

文憑試如期開考

屎

你食開

B華食屎

2239

唉

點解冇我嗰年既吹水區

係

掛住

回來了

最近還好

還好啦 不過不失咁
情緒都好咗唔少
你呢

1251

1429 一個人推

2102

小妹發現原來bwa好多女

小妹都係女

琴晚d麵好食？

真心定假

相認ed la

笑死我喇

唔明笑wt

你

本身有女朋友，一齊左差唔多三年
呢排公司出現左個女同事，大我4年，同佢關係幾好
呢半年同佢有d曖昧
搞到我有種感覺，好想同佢一齊
有時成日嫌我現任又唔去減肥
而且又無乜上進心，打份萬幾蚊既工

我唔知點做好

你去死

咪害人口廿

報時9

係就快啲分手
你現任值得更好

1456

快d分手然後自摺過世 唔好再拍拖同識朋友

介紹你女朋友比我

梳唔記得不推文

Hihi

Bye

97

Yessss XD

表情撚

呢排忙到仆晒街
又hon pro+exam+報master+搵工

屌你老母

咩事成班老嘢出哂嚟

你咪係

好惡

拉

Mud9

Jumped

上面三個智障

樓下畀狗屌

樓上畀牛屌

成堆弱智老嘢冇啦啦上水搞到97又重拾生氣

典牙 你都老嘢嚟

小妹呻吟

我老嘢中嘅清泉

迴光反照

唔知醜

講得好！

U2

狗咬狗骨

在座各位都係

早！

好熱 想剪頭髮

留長佢啦

不了
短髮開 剷哂咁 型到震

小妹係型格型女性

1644

做咩

冇game玩唔想食炒價買ff7

0552

強勢回歸

冇波踢嘅球王

熊爺早晨

夢仔乖 有冇俾心機讀書

冇

咁仆街啦

係老豆間公司點緊班以前好努力讀書嘅人做嘢

請唔請ft契仔

唔請有棍

重色輕友

好攰呀！

返工ing

唔係

無

0649

0702

又未瞓

呢排都朝早訓

咁...早唞

早抖

好想食仔仔

咁唔要了

咋们国人不说美国鬼子的言语！

想比小豬屌

Dllm

你留俾豚皇啦

樓上生花柳

樓下低智仔

依家仲未登記做選民個班人係咩事？洗唔洗飛機都幫你打埋

真

0102

1238

竟然11個鐘冇人講嘢

b華點做樓主

一出聲比夢巴屌
心淡了

有夢巴屌你仲唔知足

非gay

關唔之得咁多嘢做

真 謎底已經解開

答案就喺呢度

97post成為阻礙牙貓事業路上前進嘅絆腳石

巧巧少

我是種花

@牙赤

好似係最早個名

801!

好撚辣

食咗辣肉腸

華妹錫返

係咪巧qq

97無愛

玻璃心

依家啲廢青

牙貓勤力過你

2205

A0.5感情大師(廢青)

1241諗緊打咩caption
然後都係算啦

清日日上嚟幾時收工都唔係辦法

公司請你返嚟上連登？

做完嘢，就應該幫公司諗下點增值，點提升效率唔係係度上連登

你唔鐘意份工 鬼叫你鐘意份人工 咁就無嘢需要你

你要愛你公司同份工

比小妹ok?

無生意
幫下小妹啦

嬲咗佢了
寧願餓4

我呢

0655

早晨

97竟然有新人

係，今日第一日同大家打個招呼

屌未轉ac!

有冇第二招 好悶！

二月廿九又幾好睇

拖到而家都未睇

關吾關狸是牙

上水
做埋份fyp都畢業

2229

1002

準備去食千之味

樓主on9

又蝦小妹
鳩柒無愛

呵返

947

1420

977

Cu mask

笑能咗

97冇愛

係咪真係97？好想識返啲同年既fd 真係無咩途徑

真97

你日日都眼瞓架啦

Nice to meet you

呢度啲人好mean嫁

咁你走囉

97here

上水證明未死再潛